有無人成日都用漱口水啷口

近排喉嚨痛一用，啷咗啲血出嚟，我想問係咪正常？有無人平時都係咁？

係咪牙齦出血?
有用開但冇出過血
定係刷牙太大力 漱口個時出血

刷牙間中會流血，係咪可大可小？雖然睇廣告都知係關牙齦事，但又唔覺得痛，刷牙都唔係特別大力

講返轉頭，我係啷喉嚨嘅時候有血，係咪即係有少少發炎？

又連登診証

冇話診唔診症 分享下啫